[好學]請問vega有消息未?

之前好似睇post傳話6月會有
而家6月中都未有消息(可能我記錯)
近排無論係升到on99既Amd 70 80
定係1060 1070都俾人拎去mining
成個graphics卡市場短缺
想睇vega出會唔會有改變

(其實應該俾人拎去炒埋一份)

FE版27號賣街
Rx vega好似7定8月先發佈

eth爆升

留名睇 Vega 炒上天價

想買一批 等礦佬收購

柯煙eth

第一水應該比miner買晒，下年先買得到

唔係話今日跌緊咩

係

跌到仆街
副身家molamola

btw佢意思應該係vega出左之後